====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces territoires , quelque peu occultés , sont niés par l ' urbanisme contemporain , ceux des immenses lotissements hors les villes qui constituent un parcellaire lacunaire et diffus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

